立場姐姐元朗被毆片段[完整]

痴撚線架班元朗狗

屌你老母班牛屎佬

CLS

好有尼泊爾啹喀兵feel

推上twitter

痴撚線架！！！！！！！！！

屌你老母 下星期元朗 唔洗講野

無法無天

屌你老母香港警犬, 元朗鄉黑

屌 好不安
立場姐姐

backup 一定要

DLLM！！！！！

文宣做野，警黑合作，香港以經失去法治

一定要光復元朗

拳頭硬L嗮，元朗牛屎全部都係冚家鏟!

我屌你老母立場姐姐都夠膽搞

屌佢老母

屌佢地老母 女人都照打

推

屌佢老味係咪有撚病

痴線架，見到條片都 feel 到嗰種恐懼

記得 backup